覺唔覺得華夏五千年文化都不及連登仔一句9up？

佢喺連登成日話自己打老婆同食狗肉

老納

衲狗又俾老婆打完打上黎開post?

畀人打好慘所以要上嚟取暖

即時冇聲出

大家都係一樣9up